其實公屋應該要比管理

費

公屋租戶每月所繳付的租金已包括差餉和管理費。

秒

dllm